陳同佳：待便價機票優惠一出，定必去台灣自首！

$1

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

佢係去自首嘅，機票我畀又點話

善用起底功能 出返去推行動post

陳同佳
我屌你老母

多謝，block多件膠

OK!

屌